一個毒撚唔開心，可以搵得邊個傾

又失戀
一時酒後胡言令個女性朋友誤會
連可以傾既朋友都無埋

有女性朋友叫自己毒撚?

自己老母

又失戀又有女性朋友， 都叫毒撚？

依到講

網上識，真人都無見過

試過，但老母唔明

心態

講左

講咗咩誤會咩先

飲醉左酒，果時佢話我類果個人係朋友就唔會變情人，之後我話咁我唔做你朋友，保留追你既權利